淫雅新歌露曬屎忽都冇人講？

記得睇到最後 條女已經痴咗線

今晚聽

留底個靚名先 唔夠膽係街開

超 仲以為有野j

待j

lm

岩岩都睇緊
竟然唔係19+ 韓國唔係咩都19+咩

最後肉色底褲好唔hyuna

佢可唔可以好似iu咁正正經經唱下歌

泫娃淫雅👍🏼

佢把聲點同iu比

冇實力咪sell 身體囉

淫

屌你我仲以為連公廁添

佢唱歌真係好撚難聽

佢而家真係過晒駄

都唔知佢喺度唱乜撚

未聽過佢唱情歌

唔得喎
FING得太少

佢似宣美跳個啲舞 分分鐘可以反彈 兒家啲舞、打扮不倫不類 唱就算啦

個樣愈來愈膠
啲歌愈來愈似HIGH大左

叫人點J呀

根本唔適合唱呢D歌
都唔合佢公司做乜春
4MIN又攪散埋

咁樣叫露屎忽?

屌你老母呀

樓主知唔知乜野叫屎忽

講真呢d唔關佢事 係個製作人既問題
以為hyuna用trouble maker果種形象紅到 就一直越黎越重口味 題材服裝化妝如是

佢以前正好多，
不過都依然正

個妝好醜

好似又入廠執過咁款

完全無營養嘅歌

下次係咪全裸

佢嘴唇整到好撚柒
成條腸仔咁

狗也不

成首歌都唔知唱左啲乜

我屌

好難聽首歌

以佢嘅唱功/rap實力同才華 其實好難唱到啲有營養嘅野…

Kpop講營養
Kpop價值
女人=性感舞or可愛
男人=靚仔

最好笑係聽個D韓文都唔識
話好聽

佢對波搞咩一年細過一年
BUBBLE POP 個時仲幾好J 架

對奶一年細過一年？
假架啲奶

好撚難聽

過晒氣啦
個樣仲要越黎越柒

Change bubble pop都叫做跳得好睇
依家算啦

市場係應該唔係亞洲地區

善美屌打佢

國民淫娃

有啲似gay dragon

屌你老母 垃圾韓狗關我撚事咩
我出番去先

啊婆底褲

果然係韓國第一泫娃淫雅

老啦

真係唔好聽

Lips and lips

個妝唔掂 做咩要搞成咁

我覺得係CUBE想捧HyunA行歐美風
d音樂同mv越黎越似Miley Cyrus癲癲得得果期
利申：4minute死忠

整到走火入魔

屌你老母臭閪
講左咁撚耐圖都冇張

Lm

唉
已經走火入魔

法官大人

佢近排d live都唔撚開咪既

真係咪撚再話淫雅係俾公司逼行性感 根本佢自己就好enjoy

明明bubble pop嗰陣好正好好j 由red嗰隻碟定ice-cream就搞到好撚柒

專登入黎留言再出返去你都幾撚得閒

泫雅

佢已經反唔到轉頭

TWICE點算呀咁

由gangnam style到despacito都仲有人覺得聽歌一定要識果種語言